今日機場和你飛 所見所聞一二事

咁我今日去左機場係7樓好客地迎接各位就快離開香港既旅客啦 有幾件小事想share下

1. 我舉既牌其中一個係寫
“Hong Kong Police fired expired tear gas.”
居然有個鬼佬同我講”This is not true”
究竟佢係警隊入面既人丫，定係點，不得而知了。

2. 基本上有好多外國旅客都知大概係咩事，都有同好多係機場既手足講” Good luck, we support you.”
但咁岩比我見到有個類似猶太人(不能肯定來自邊到）
接左一個女仔既文宣係佢地面前然後撕爛左
然後仲係到舉中指 我同佢講”Behave yourself”
佢繼續中指
好多外國人都見到 梗係講”so rude”啦
順便我當然煮重佢米

3. 另外一個就係都有呀叔挑機
前一分鐘同佢個friend講緊廣東話
跟住自己走埋黎用英文同我講識唔識講英文
我梗係話識啦，等左呢個機會好耐
繼續用英文問我邊到黎，話香港警察唔係全部都係壞人，手指指住個腦叫我用腦諗野。
回左佢一句香港警察佢地係一team人，佢就頭也不回”瀟灑”走去國泰counter
佢唔係真係覺得大家都係廢青呀嘛

其實係機場既手足們係好有禮貌，解釋香港咩事，收到好多既鼓勵，機場和你飛

今日見到真係笑左出黎
另外仲聽到有個妹妹問：點解佢地可以堅持左成日咁耐？

我地要繼續加油，持久戰嚟

預到挑機既人可以唔洗理佢，始終冇可能每個人都支持

岩岩見到有個美國妹妹寫左大字報支持香港

和你飛手足們加油

有啲鬼佬比支那洗腦 例如去大陸做生意帶佢去叫雞

又或者同支那狗做生意

親眼所見
機場巴絲超高汁，有外國人問，對答如流

有禮貌 辛苦哂

仲有好多巴絲整Free feel to ask
好多遊客都係好主動接文宣

我見到有外國男指住我地話‘be careful’ 但我唔知佢係善意定想兇我地

21號有冇人接我機

咁佢表情語氣係點

嚴肅認真feel 但我講得佢個種指法似兇多過善意

你咁樣唔會令到我驚架喎
總會有呢啲人唔期望全部人都會認同
見到呢啲行為都唔想罵 代表緊香港人
唯有講Behave yourself

推

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

文宣就係做比藍絲、港豬
做比自己人睇有撚用！

大字好呀
好多人印極多字A4 poster放地下

今日有好多簡單清晰英文文宣

我有小小文宣建議

首先我地要多謝機場人員，每次有機場人員到應該不停多謝

第二係，大家都著重五大訴求同黑警
其實可唔可以講下中國破壞緊一國兩制（因為中國怕呢點），好似今次國泰，事件咁

琴日係離境大堂派野
見到有啲應該係中立既夫婦講
佢地咁做又係好既 其實好感動 2個都咁講

岩岩走左 感謝咁多為出心出力
度度都有人派緊文宣野
接機口果班就唔洗講 冇停過 佩服

有少少問題係：
有少部分人坐係度吹水 飲珍奶
可能係休息緊 但見到有人玩啤牌 wtf

希望大家坐係度都可以再主動少少
嗌大聲d
辛苦哂咁多位手足

頭先係連儂牆見到個外國人...

或者可以試下新方式

真，大家而家EQ真係愈黎愈高

開頭A閘個邊中午真係唔太夠人叫口號，如果坐係到嘅大家休息夠過去幫下一齊叫或者坐住休息一齊叫就好啦～迎賓嘅真係差不多無咩點停過

利申 都係叫左四五個鐘已經唔係叫足成日而家聲少少沙咗

辛苦曬大家！

辛苦晒絲打。
覺得你處理得好冷靜好理性！多謝你！

辛苦曬

毒撚唔敢叫口號齋坐

喺機場聽到個七八歲小朋友講[暴徒]
之後佢阿爸叫佢唔好講嘢就急急腳帶佢走咗
只有暴政沒有暴徒！！

之前聽過小朋友話白衫係正義

文有文鬥 武有武鬥 大家加油

有冇人聽日帶Printer過去

[機場] 聽日去機場既同我入黎！

狗玩具大集合

搞個mini exhibition!! 咩前線執既都要！蒸魚果d碟都要！

有冇得曲線羞辱返佢
例如講respect yourself please, manners maketh man之類
等英文勁嘅巴絲suggest下

be careful好似好少會係中文果種「你睇住啊!」果種意思

請參考Brian problem

多謝機場巴絲